Princess Connect Re:dive [19] 台/日 泳黑棄坑潮 請不要再負皮我

日版公式web :

Twitter :

Radio :

APP STORE :

GOOGLE PLAY :

台版
APP STORE :

GOOLE PLAY :

Q: 點解我入唔到驚?
A: 因為要用VPN(日版only)

Q:我到底打緊機定睇緊動畫？
A:問嚟做乜吖，Why not both

Q: 有無咩建議首抽?
A: 黑騎 偶像 狼劍 (詳請留言問巴打)
追加:最重要有愛 大多數都有用同埋有得換 唔洗擔心咁多 時間先係一切

Q: 唔夠mana升技/升裝?
A: 用石換啦，1日10石就必換，有多就換到60石1pack先停

Q: $有咩用?
A: 買公會小屋傢私,，優先升級會出道具嗰幾件

Q:係咪得3星勁？
A:唔係，有好多二星都勁，例如布丁/抖M/抖S (下個POST補圖)

Q:係咪要抽先拎到角色？
A:只要有恆心，儲夠角色碎片都可以有

Q:咩係角色碎片？
A:打hard/用地下城coin/抽重覆角拎嘅女神碎片去換嘅一樣道具

Q: 點升角色星數?見3星再上有五星但抽唔到
A: 能力開花，角色碎片儲夠就升到星數

Q:升3星係咪必要？
A:可以咁講，其一會有新圖，其二升到3星先開到絆lv上限，而你角色每升一個絆level 就會有新角色故事，睇完角色能力會上升同有石拎

Q:有幾多種角色？
A:基本上為坦/中峰/後防/魔法師/補師

Q:現存有咩角色？同埋我睇唔你哋啲稱呼
A:睇呢個表啦，通常都係叫佢啲特徵/聲優名

VPN攻略(日版only 台版無視就得)
openvpn+vpngate
用法:
1 安裝openvpn
2 上搵server，下載openvpn配罝文件(有tcp同udp 2種，建議用udp比較快)

3 開openvpn apps，import返你下載既ovpn file就用得

當然app store / play store上有其他一鍵vpn既apps，不過大多數都係超慢同斷線斷到仆街，所以識揀一定係揀vpngate

推你呢個

屌抽咗21000先抽到 2彩

未有一個POOL係唔爆死
明明我都有課金

48000石3彩1重覆

已爆死

今次好撚多人爆死咗

地城個關點打

第一抽跑狗拎彩卷以為中 點知係妹弓 之後200抽0彩
已經冇晒石抽泳珠希了

堆屍

前幾隻角頭十分鐘已經有氣流跟

家下半個鐘都未有

睇黎好多人都

新PO留名
水黑貓好多用途 一定要抽到
公會戰 活動vh pvp加速魔隊 全部都有佢份

10抽入手

200抽收工

係咪要升到4星?

180 抽先有
冇石抽貓劍

50000石抽到但感覺像爆死,泳珠希唔抽了

90抽收工

大佬代抽40抽到

無課泳裝裝霸

珠希唔撚抽了

110抽爆死

4星必升 多石可以上埋5星 呢隻有排用

2000女神石

課左619
終於中

又課左金.....

thx.. 唔夠上5

2萬石+33張卷爆死

唔抽你點打公會戰
仲有雙倍機率50母豬

40抽鏡華加黑貓 前世做左好多好事睇黎

1v1打到150 3v3打到250 仲有幾多石可以掘

扑

我ezr爆死阿

唔知lihkg 幾多人棄坑 應該要準備收人

屌 120抽零彩 CLS

110抽 1彩 真步 50石

1萬7千石零彩..唉

萬七石儲咗成個月 乜柒都無

唔知儲嚟做乜 懷疑人生

棄坑潮

ex城堆屍都過唔到

有冇人係i7391用TNG比錢？
掃瞄佢網上個qr code會彈QR碼無效？

係 我都想買包買唔到
嬲嬲地直接課

21張歐遊劵出貨

4點先抽50有償石, 再抽埋6券
5點正開抽, 第二次十連第控變50石, 第三次十連水黑來了.

增值左先卡關
客服又冇人理我

新地城隻王痴撚線

重新禁過
佢第一次個qr code 成日有問題

課左2單619
終於中

200抽0彩

冇3隊25星係咪唔駛諗
王一下UB 4星都死一半

kyo歐到

佢痴線 個個都中

兩個1抽中

課618 十抽中咗

200抽出泳凱 鏡華

不過我幾個fd都爆死哂

miss左兩個泳裝 終於比我中到一次

EX城打得好辛苦先過到
要等台版攻略 日日咁樣打2次唔係好掂

勁辛苦 拎完個體力想每日打4x2場算

頭4 場幾多幣

最重要都係呢隻

1600

泳珠希每日單抽唔中最後一日先allin算

4場過

終於體驗到聶寶心情

打左5場

ex地城有2隊就得
1 黑騎 狼 狗 紅毛 貓
2 姐姐 妹法 初音 泳黑 鏡華
正常應該打淨3分1血 之後堆屍磨爆佢

法隊個時間軸難過打蟹

冇大小姐 一直都歪唔出 得180碎響度

今日都歪唔中

泳裝黑貓要5星？

爆出黎啦，我靜流同火扇都今日自己爆出黎算

到270碎我會換
但而家換隻3星都係上唔到場

無泳凱我應該打唔贏ex

課金非洲保底包

仆你個街 200抽得一彩 仲要係我有嘅

連登有冇戰隊收留我。 53lv新手 有泳貓 鏡華

十抽中重覆
皮已收

10抽1彩歐洲人

中極都重複

有無50名內戰隊收人

日日咁打兩次真係想死

kyo痴撚線

自貼CV是常識吧

早知搵佢抽

最尾爆撚咗

三管都開唔到

又中 痴撚線

ky歐

40抽+18卷中左

疊到第六場先打贏

有冇機會過到
下面仲有隻四星泳凱

新手lm
20抽中新角

一黎就搏負皮

再抽多30抽有3隻3星 間中兩隻都係新角

點解啲企位咁既

主頁設定 用黎放封面 呢度易d睇陣

【低回數附影片超詳細攻略】 EX蒼海の孤塔キマイラ(奇美拉)集中串

聽日試下

深月得三星？

課多一pack 仲係0彩

泳黑貓隊點組好？
諗緊黑貓+鏡華+加速劍女+減魔防女+黑騎好唔好

鑽石爆死
課月抽卷 諗住唔中就棄
終於中
儲左2千2女神石直接上5星

又係得我冇

10抽?

加多5張劵

歐洲人抽法

中就中唔中就唔中
5萬石唔中吸血 萬5石唔中泳飯

幾時又有裝備掉落加成
戰力係咁比人趕上

黑到冇朋友

竹鼠仲有冇位

未抽伊莉亞之前黑巴好歐架
不過都過左去啦

前分會好似有

費事巴你地係咪開左新DC?

想棄

休閒養老婆算啦

共鬥花式曬命

抽唔到老婆

保底包換泳黑 用石抽雪條
完美

EX塔差30萬血

冇泳僕
等復刻

第1隊90
第2隊60
第3隊40
第4隊20
仲有40萬 放棄
第4隊20

特登只出4個

最撚憎限角

係呀

cut到招必死技

聶寶非過非洲貓

儲哂打手ub入場

打剩150萬

打剩72-75萬

打剩10-20萬

之後求其搵隊尾刀就得

咁快打到ex boss

原來自從黑騎首抽後
我就再冇中過任何一隻主打角

每出一隻3星
就會多一格灰色

出4星好大機會有new 唔怕！

*3

30萬

炮灰

40萬

70萬-借五星真琴SL到剩7秒打穿半血取消必死技

80萬-上一隊真步換可蘿

30萬-隨便組 自家四星真琴

想問下台服個地下城係咪入唔到
我禁入去無限loading

尋日更新前去到10-13 層就會

12月尾應該到智，想問日版大佬呢隻使唔使抽

屌on9左
咁知唔知幾時可以入得番去

大撚把公會幣

點cut架 打到想死

計血，佢出即死個timing 打到作狂暴

strong hold等副團長
到時都有4%

打到作狂暴 即係點？

打到隻王狂暴*

即係睇佢d血去到咁上下，就開技打佢？ 係咪用真琴開技就得？

我果陣狼狗兩隻一齊開
冇得睇hp值要預多d傷

台服個地下城好似仲未解決 見佢fb專頁比人屌到化開

13個10連，又要食風了

我就係其中1個中伏

巴打同伴 仲要係新Ser果邊諗住早d升爆隻空花掘下Pvp石.

點知琴日就咁無左3000coin 如果今日都整唔好又無多3000

塔幣事小 mana先重要呀
1日冇成百萬mana就快連人都升唔到

下次都係6管算

人人賠設1000幾2000萬就差唔多

G持
人人平等

開咗ex王
玩呢隻game既時間長咗 唔係以前十幾分鐘就熄game

唔係泳貓劍4%咩

貓劍抽晒佢

想問泳黑 鏡華 月月 黑騎升邊隻上4星先
暫時得伊利亞同充電4星
得600女神石

黑騎上4星
坦3星基本上廢
之後就月月 冇咁易比王打死
如果pvp為主就唔使搞月月住

黑騎就快出活動唔好升住

所以先話上4星
活動係用黎比你上5星
你要刷到150碎已經唔易

14-3咁既戰力更加唔使諗

泳裝以黎淨係中女僕

咁升住先

泳黑鏡華3 4星分別唔大

係架啦，4星黑騎啦，坦唔住唔駛玩

唔識打

好似係巴哈見有個類似ge陣

你地有無用呢個網 我跟佢呢隊唔得
無泳黑

隊呢

其實係我PO
巴哈果張清楚d
數字準確d

唔記得cap
第一場殺法師+1隻小怪: 偶像 酒鬼 抖S 限布 幼教
第2場殺小怪+鐘: 抖M 水mao 兔 火扇 限忍

boss就好似…
妹法 黑貓 水黑 聖chika 狐
熊 G塔 白毛 馬尾 叉電 (砲灰)
boss多TP就是旦放隻做砲灰清TP
最後 黑騎 狗 狼 BBA 水白 尾刀

上次百三都未打完，點跟

Cap慢咗

收到風道中除左148
全部都用魔法隊打

到時台服出了跪求大佬指教

第3隊借左5星黑騎
4星月月頂唔住

屌今日11 特別多人打我 前100飛到去26x
on99

抖M到底會唔會有翻身機會呢…

日服垃圾？

可以俾物攻隊/魔攻隊秒, 你話呢

升完5*都好廢

防少血少迴避力0
放前又死得快,放後又無撚用

4抽白金卷 個天實在對我太好 好感動
當補返上次40抽都唔中泳飯

如果40抽都中 果d叫歐

明明我次次過百抽 甚至二三百抽先中
點解都比人負皮

40抽唔中有幾出奇

曾幾何時我都歐過
廿抽中亞里莎 冇pick up係白金機叫到扇扇出黎
但之後過左新手期 就越玩越非

今次all in差唔多抽齊

係冇黑騎ezr泳飯

差唔多15000石,抽到得返700石就中

匯報返，31000石，直到最後10連先3虹，真琴泳黑伊莉亞

我未試過超過40抽都唔中想要嗰張 除左泳飯
我玩到93lv 暫時平均機率係20~30抽必中白金
所以我40抽都唔中就斬纜留嚟抽泳貓 點知1石都唔洗用

400唔中都唔出奇啦

有得中就好

負評係我比既

開始明白點解電視d藝員成日講感恩

3星我唸我中得最多肯定係鏡華
不下5隻

我d石都係得返3位數

我都3隻

鏡華亞里沙未仲過
中最多妹法真步

btw中50石係開心既
反正都無loading預左無

錯幾次自膠

中過4次黑騎4次月月
扇子姐姐中二從未現身

扇我都無中
260碎now
無月月

歐洲人

見到個fb公主群block左2件海豹
愉悅

咁岩 我隻隻都30抽內中 泳飯好似成百抽

魔法隊讓2隻居先

下面2隻你好快會見唔到

無諗過會中

好歐 我月卡黨驚抽哂泳飯抽唔到泳黑
所以冇抽 唯有忍痛係競技場比人打到仆街

月卡你就唔好抽泳飯la
pvp好用但其他用既機會唔多

咁我未試過會抽唔到呀嘛
依家比人紡希充電寶泳飯打到仆街

pvp wfc挖完咪算lol
遲d關少隻角用先大獲

求神拜佛萬聖忍同克絲提娜生生性性

克絲提娜最緊要
勁到hihi
萬聖忍pvp又係超勁

我用呢隊打泳飯

深月 充電扇 姐姐 布丁

限定黑貓唔抽冇人權

新手留名

3萬5石無泳黑貓

二回殺太運game唔鬼試
收到風萬聖眼球係垃圾

你收錯了，聖誕眼球半人權

聖誕眼球

自膠，萬聖眼球*

我25000石 都係玩到最後700石單抽先中 差D棄驚

終於成功唔租角色3刀收

大佬

租黑騎
堆屍差8萬

呢到d 人會唔會歐得濟

新手all in 試抽泳黑好唔好

一定抽

有得揀咩

非洲人唔會出現

有冇香港戰隊收我 55lv新手 只課月卡

新手唔係玩新ser比較好咩

新ser我驚少人

收到風大小姐專武強化一技

笑多幾秒

月月呢！

# 咁樣

又停多幾秒

抽唔到月月

人生已完

月月係呢隻game入面最重要

有9000年 訓身先

亞里莎最重要

冇up就留石啦,之後大把限定要抽

至理名言

爆到九彩
全auto第一刀打到落3字頭真係第一次

台灣幾時先有專武

你等泳貓劍池4%抽啦

過左ex

50石中呢隻 有冇用

打伊利亞有用

練得過 刷hard上5星 pvp有用

遲D都要諗方法賣女養女

錯POST

地下城過唔到
乜鳩限定都無

有冇連登戰隊收留我
98lv 有黑騎 月月
戰力35萬up

第1刀

最高得142萬

巴打好似開始走收負皮既路線

前從過左出黑貓個日
又冇曬人
係咪已經冇人玩

係哂隔離po

我過左
乜限都冇

新LIHKG 有一個位

已經3日入唔到地城
得3十萬mana連人都唔夠用

HOW

慘 呢到d 人乜鳩都有

無泳裝女僕

冇用冇都冇所謂啦

This is 開圖鑑遊戲

mola mola

龍胖爆死仲唔輪到公子單抽出泳貓劍

2刀打到剩62萬

出彩短以為中限
點知係天才

一樣

曲線曬莉莉

公主post就講龍絆 龍絆post就講公主

呢張圖去隔離po會

對面d人齊角no one cares

好多大神

有冇一take過 hard章魚 既隊介紹

我57lv都要三次先過

3次
可以睇下

【討論】活動H關卡 一回合殺隊伍分享(50~8X等玩家來討論區) 新增61等過關

真火龍真係搵鬼打

Thx

第一次打到40% 狂暴左之後要用兩次先打得死

lv唔夠呢樣野無解

每日6管

3管
不能再多

管？ 係咪買體力 我日日都買到要180石為止

競技場送好多石 想問會唔會重置架?

唔會
用哂就無

仆街了 早知慳D洗

我岩岩玩個陣挖石挖到食左幾日30管

幾日都用 5790石 咁你果幾日升到幾多LV

唔記得啦
應該領先無課20LV左右

Auto一拳

每日一個負皮po

想問下如果地下城vh 可以殺王，ex 唔得，應該打vh 定ex 果5 關？

Ex

ex4關1600幣
vh打哂1500幣

好
順便問一下果4 關係咪都係on9

你vh王羸到，嗰4關應該輕鬆

頭先ex隻王浄返6000血 已經用哂所有角色

新LIHKG招2個人
TARGET 250內
要封頂

過左一次就無再打boss

有兩倍 死都打曬佢
20號後就真係打4層算

真香
台版幾時有

咪又係+50

8次=500石
btw無限定又齊角既人抽來都無用

布丁 空花 泳可 優花梨 真步
打呢隊好煩

人地免費,我地要有償石仲要得1日

4星貓狗都打得掂

就黎打公會戰 有冇戰隊收留小弟

辣殺驚今年一定島

依度手足台版定日版多？

我都係

PUSH

要唔要58lv既我

58借唔到人...成個會都封左頂

終於知道點解唔敢係會場公佈

第一場auto
打完先知打左115萬

救命呀仲爭2個人

可以戰鬥角色47／52 我記得而家得54隻角

最後擊殺獎勵

垃圾台仔剩係識多段落

Auto仲打得多過我手動

求auto隊

每多一隻新野, 個ALBUM就多一隻未解放

UB扣自己血？

Btw優醬

想問 依家有400女神石 應該升四星黑騎先定泳黑先

其實仲有姐姐同真步

黑騎 坦3星無用

黑騎

姐姐真步呢d有得刷 遲早5星

same

公子奇幻包

睇人中

黑 狗 月 秋 貓 25星

多謝兩位巴打解答

秋乃咁快5星

未抽到大小姐

每日打晒d hard 刷碎
打完都冇晒體打r9 裝

我換出黎都4星啦

無儲體咩

我打完d hard 都用左差唔多900 體。。

話說近排每日任係咪轉左d獎勵做地城幣

巴打仲有冇位 聽晚加入
ID 521641040

你滿左等就會變地城幣

有 加得話我知

有人話下次活動vh 有秋乃可以1回殺
不過台版既裝同日版唔同

求救
活動h 點組隊打
人物57lv

無月月

冇黑騎月月我83 lv 有時都會比王爆死

人呢

新Ser 入左坑8日終於可以一回Hard到章魚

點解咁多人玩舊唔玩新

新ser 冇人，好悶

無人玩來做咩

買紫裝買太爽唔夠5星

每日re完10幣就算

儲定等紫裝

真香

紫裝幾日先見一次 仲要多數都係設計圖武

等22號睇下有咩先抽

ツムギ有得換

又又人權？

見到loading
點知中妮諾
又同一隻限定say 88

咁勁 有咩角 我都新入坑10日左右但都要2回hard

好想要萬聖節忍

純(4星) 宮子 香織 爆弓 優衣 Lv58
其他全兩星 R7 純,香織同優衣齊裝強化Max 優衣一下回3700血左右
宮子銀裝全max 爆弓就差最大果把弓未有 其他全Max

又打公會戰
今次睇黎跌到2000名

同幾個fd開左公會玩 佢地見到出左新ser就話去 諗住無咁多人搶

而家100個公會都唔知有冇

同你差唔多陣 4星R7純 2星R7宮子 2星R7狗 2星R7爆弓 4星R7鏡華 可能 我冇補師同d裝未齊

得返一日 泳可可羅仲差23碎

我指升3星

唔得架 我地呢個lv無奶頂唔到 我突登升左隻優衣上R7 拎左回復量上升同加魔攻之後就打到 全場回2次血左右

Thx 依家啦啦聲升爆優衣先

搞姬都要扣4千

100內公會獎勵fatfat

你有亞里莎夠啦

緊係

次次都爆死

98LV 無真琴收嗎? 洗唔洗入咩群組 定留ID就OK

stella∼∼

暫時滿左

屌 個公會今日得返25人
唔知點搞好

上個月第5公會差1個隊員
拼前3
[member
]角色星數：
狗5 爆5 亞4 栞5 病嬌5 美美5 日和5 貓劍5 (大小姊4~5) 可可5 咲戀5 小雪3~4* 僕2 忍4 狼5 黑4 望5 布5 姊4~5* 黑貓5 酒鬼5
(EZR、鏡華、泳黑雙5 ) 泳可4
非傷害角色可以差少少[/member]

fail

loading+出彩仲以為中左
想死

太陽神我屌你老母

跟巴打咁組終於都1場過到
不過我隻優衣冇生命杖回得3千左右好危險

無女神石升

想問下咁多位
我係唔係中左bug..

差少少一半

歐洲血統

聽日話你知係咪中同一個bug

新手依家入坑應該抽咩做起手
見你地係咁講咩泳黑係咩黎

新手入坑 多數都會買起手帳 至於買唔買 抽既話都係主要2隻
純 AND 真琴 (純黎緊有活動+就黎出HARD關卡刷碎 即係就算你抽唔中純 都OK既 我諗)

用咩隊打

泳黑=泳裝凱留
法隊人權限定角，過左就無得抽(日版暫時未復刻過)

.gun

抽唔到泳裝公主

終於升到泳可3星
appmedia話佢評價係SS但D技好似好普通
請問有咩咁勁

戰隊用
破防
聽日出得

破防+ub 已經屈

4點完活動 記得清卷

補多320母豬 收工

咁多母豬

320母豬4升5抵屌啦
反正限角冇得刷碎

4同5都差唔多
睇定d先

Pvp 沖前冇咁易比人扑死

首抽抽到依隻應唔應該開

有時間刷到有泳黑+真琴先開
一隻物攻人權 一隻法攻人權

好既唔該晒巴打
咁我依家隻望+泳黑引繼留左先

同埋想問係咪美食殿堂ser

巴打上tb 買個石AC 黎刷啦 刷到4~5 隻3星先起手易玩d

補168母豬

聽日 亞里沙pool 抽唔抽好

個個都5

唔抽，等泳貓

比多幾秒連布丁都打爆你

亞里莎世界第一

亞里莎的王者巨象

開左幾多箱

美食=舊ser
真步=新

咁依度多數玩舊ser多?

係

原來淨係7冠出得幾日up ？

50幾好似

50 幾箱

儲定4000啦

依家開始儲石
月卡窮撚

我新入坑都特登揀舊ser 新ser少人同冇大佬帶打共鬥

錯喇，新服已經好多人夠帶

我 ~30箱
4星多幾塊

係咩 不過我係舊ser 3彩起手 唔舍得換ser

送6000地幣 fat fat la 直上真步4星先

真步pvp同普通關都好用

小望5星未，我覺得小望上5最優先

我都想要啊 冇小望

咁換左小望出黎升盡佢先啦
真步唔係好睇星數

咁地城換左小望出黎先啦,雖然之後成日會歪中

小望一定係地城first priority 有無都係

收到 即刻換小望

基本上你pvp同推圖都係直接放咗小望再諗其他隊員

泳可啱啱4星
要升5星係咪要550母豬石

又追加100抽

今日開始儲石等7冠

萬聖忍,流夏

之後泳貓劍池就抽哂

儲錢課金實際d

想奶

連D怪都想奶

台食殿ser 前百公會差1個人

好貴 得千5粒
等下遲d隻萬性宮子先

窮撚書生

唔係5點開normal加倍咩

小屋d體滿9晒唔知拎唔拎好

差d一下掃哂d體
sonet又出事

2倍唔見左

未開始

快d用哂佢博補償

我以為我問題 原來又出事

花式送石

上次地城送返12000 coin比我

希望今次照送6管石
唔好送720體

仲未訓醒

連唔到ser

維護呀

1500

想昅底底

睇下kmr聽日比d咩我地
沒gbf好玩.jpg

又150石
屌你老母

一抽入魂

等7冠

想要亞里莎

日版免費10連

kmr好爸爸

14日免費10連

800體擺撚左10幾個鐘
賠150石

18號玩埋d咁既野搞到好無感
Btw至到1月4
抽埋七冠接正月

無蝕底
白拎150石

佩可

台服係咪同時 定要等下年

台服半年都會有一次

因本次V1.2.0改版作業資料量較為龐大，在此將延長本次關機維護時段，預計將由16:30延長至18:30開放，造成不便之處敬請見諒

我d體呀...........

過左期?

屌 5點開始擺撚左800體
係咪on99

等睇派多150石

冇1500石賠今年一定倒

屌 今晚公會戰要打到幾點

係打到聽朝

佢有腦就最好縮短一日 聽日先開
但睇怕班友都係冇腦

早d打完龍鳥訓算

點解要打到咁夜?
唔係清夠900體入3場就得啦咩

TOP100要排刀,辛苦過打工

目標200輕鬆打

新服求其入左個台仔公會應該求其打完3場就算

我估唔會1830開到

公會戰推遲

直接聽日先開la鬼夠體打呀

屌你老母戰隊戰夜一夜
爆晒體
亂咗我日後儲體既時間
有432體1805過期

如果今次又當我地乞衣比得果幾百石 公會戰又唔改期
我半棄坑轉無課
課落果2皮當過大海輸左算

賭幾多都得唔會改期
幾多石就唔知

無1000石唔收貨
睇下班台狗會唔會又話我係死乞丐

無啦啦做左個濕尻戰隊隊長 希望有1000內啦

係條氣唔gur
你公司廢出哂事 賠少少叫我受？

150石都夠on9
隨便6管都唔只

屌 冇左442體

伺服器延後開機
關於V1.2.0改版延長維護的部份，等待期間造成玩家不便之處還請見諒。

■全服補償：寶石(免費)150個

明年一定倒

嗌佢收皮
佢咁就當冇數既話 我一蚊都唔會再比佢

基本啦 垃圾公司

本來見畫風同玩法都幾岩口味
原來間公司on撚9

睇下會唔會補償

台灣代理係咁上下

cls 比人當大佬打

正常

嘩屌
尾刀來既

尾刀而家係咪有獎勵

有既唔算多,當補返少左既傷

咩野淨餘時間
唔俾我打

已經連月卡都唔課俾佢

隻亞莉莎癡左線
可惜係模擬

新服得348個公會

150

想問下我D人而家R7滿裝升爆哂
係咪打夠料先直接上R9空裝好定都係上R8先
岩岩打到11圖未知夠唔夠刷R8左上果件

FGO有1鹽川 公主有1$onet

好撚孤寒

打哂3刀訓先

唔該晒

有排等

-.-

好似係茉莉池

屌你老母玩白貓還晒
到re dive中啦

練度低好撚難搞
公會戰打左2日無300萬

屌重組完個會第一日都有兩個無打

究竟點樣先會無打，打夠300體又會提你去打會戰，除非300體都用唔到姐

可能淨係開game閂game

內鬼

好撚嬲

唔知係咪因為太遲維護 好似好多人都打唔切3刀
第一日竟然有2X名 之前得6x 7x

棄坑

知唔知係邊個

日版隻聖誕限定出招會自殺

有冇咁勁呀 3星扣到幾多

回血咪無事

試過減防一下8-10萬

首先你要知道後面3隻補對聖誕熊做左咩

50抽1隻三星都無,儲石算
好黑仔

50抽都黑仔
300抽1三星小望叫咩

抽亞理莎 歪中初音

巧打意,我一定抽爆

刷首抽刷到怕
遙+泳黑開唔開得

go, 打後再抽中黑騎就更好

應該抽邊個pool

加攻定疊破防痛啲

why not both
破防10萬,3加攻多4萬

聖誕熊爆擊15萬直接回一半血

個戰隊又係差一個齊人

爽

留200抽俾忍

美咲CV都係美咲

好撚多限定呢2隻字

新手應該一有1500石就抽
定留返抽限定好

留 就快3星出現既機率*2

得返2K石

All in最後

會唔會有新角出先?

3刀出哂 6點準時收工

自己3刀殺哥布林先好叫自己哥殺

日日都打會變木個隻 無得較自動

其實除左充電狗 其他隊都唔會開自動架啦

唔怪得明明我D人都係5星滿LV 但傷害同人地差咁D
你地唔係自動架
不過就算手動我都係鳩禁

原來你就係內鬼

我傷害頭10架

可能你本身可以頭3

刷左好耐首抽都抽唔到泳衣限定
咁樣建唔建議開局

冇黑騎冇真琴冇泳衣
泳黑貓up緊刷多幾次就有,真琴都盡可能刷到
一係上淘寶買個唔駛煩

重刷ios要del game？
要好耐

淘寶
黑騎 真琴係必須

黑騎都可以冇，就黎有活動
真琴一定要
最好加隻泳裝黑貓

你地係邊睇到啲時間表？

點睇到黎緊台服咩活動？定係我手機睇唔到

台服跟日服 自己計返時間
泳珠希之後就智池+黑騎活動大概1月中

1月泳裝美冬先
2月黑騎

係喎 完全唔記得美冬

新手一開始個1抽係咪唔會出真琴
刷左幾粒鐘都未見過

會出
我就係成功例子

5王頂盡先打得165萬

算勁

有冇計x2 如果冇求隊

日版
x2就330

咪又係狗狼七冠
外加一隻卡位一隻破防

智 熊槌

留名

日服24-26每日派500石 台服?

聖誕禮包呢

黑騎同真琴係乜樣？
淘寶太多。
我未玩過。連佢地個樣都未知

請google

【心得】★1~★3全角色評價-從前期到後期，從各方面評論角色

第1同第3

台版25號生放送
應該會派到1000石

好高評價。泳裝個隻爆哂星

黑騎真琴泳凱 3隻人權

整淘寶好麻煩。自己無用開。好難比錢
好似3隻都係20蚊

今朝睇到嚇親

岩岩先發現刀3 4 5 王 出黎既總傷高過龍鳥
唔怪得今次d人打龍鳥無乜熱情
好彩我剩係刀過一次鳥

20蚊人仔。係咪打主線就得？

好平
當初我買黑騎+月+姐姐 撘2隻垃圾(老師,哈哈笑)
要90$ 人仔

可能隻驚已經唔hit。所以賣唔到錢。
不過20蚊。真係好平。hea玩都抵

咁平
而家係衝主線啦 趁呢兩日主線normal跌落雙倍 快d打裝備升rank
先練黑騎,泳貓,真琴,優衣/千歌,香織同病弓先
跟住打地城換埋小望出黎

heat

你個ac係真步王國定美食殿堂

美食
大家係玩邊個？

真步新開一個月 人少但新手冇追得咁辛苦
美食開左就半年人多d 但我諗要入競技場挖礦都應該要一段時間
btw呢度多數美食

新手建議去真步 遲dpvp又reset

無所謂既。玩都未識玩。
無排名可言。摸下隻驚先

求link
都想淘返個

呢隊唔係好易破咋咩

一有隊抄就唔難

有條友打左我6x次 應該掘金

【【台服/日服】公主连接Redive Re Dive超异域公主链接连结初始号】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥TiKdboGbqIn￥后到👉淘♂寳♀日服 日服 日服

殘字

唔知佢係咪場場都比10鑽-CD

打咁多次都贏唔到就唔好打啦

tomo留返嚟打4王
聖誕熊就睇吓十連中唔中

PvP 個個都伊莉亞 用咩隊可以破到

抖S +忍者 /聖誕忍
貓都有機

打到第4關。開始卡卡地。我已經乜都升哂。有乜未做？

狗換玲奈

才能開花升左泳貓凱先？
定點樣用？
我見有200粒女神石

抖S+ 貓 + 亞里莎
幾秒升天，除非佢特登加鏡華祭旗

200粒唔夠用留住先

其實未R7前加補冇乜用，有冇泳可？

無啦。3隻3星ac。係圖咁多角。
唔要補。落埋弓手？

用優衣

成隊專武真係好難打

同埋琉球犬可以換弓手 建議練病弱弓先

弱弓係邊隻？
另外剛開共鬥。發覺無人入。
個主角要升lv。我是但掃哂體力。

有隻貓耳果個弓

每日起碼用寶石回體3次

日日放工都係得返3王甲蟲打 硬到仆街

硬都其次 反正會加權
但真心難打
一唔小心失誤ub撞木頭 真係喊都無謂

我老婆

生放送台仔10抽月月

永遠無月月
105碎now

玩第二日已經失守課咗金
推圖可以點砌？
望+黑騎+黑貓+？？

黑騎,布丁/小望,可可羅,栞,泳貓

你應該留返聽日4點先抽
3星2倍up 加泳裝貓劍人權角
不過唔緊要啦 再課！

1% 3片

依家仲有4000幾，聽日抽埋佢？

咪撚搞 ，上次抽埋個堆垃圾，唔會再買

聽日先抽啦 聽日1600虹率加倍 順便抽埋泳貓劍

20蚊3000石

累積兌換1次：珠希(夏日)的記憶碎片*10
累積兌換2次：珠希(夏日)的記憶碎片*20
累積兌換4次：珠希(夏日)的記憶碎片*30
累積兌換6次：珠希(夏日)的記憶碎片*40
累積兌換8次：珠希(夏日)的記憶碎片*50
累積兌換10次：女神的秘石*200
累積兌換16次：凱留(夏日)的記憶碎片*150
累積兌換24次：鈴莓(夏日)的記憶碎片*150
累積兌換32次：貪吃佩可 (夏日)的記憶碎片*150

台版冇爆死呢回事

又出限 冇石啦仆街

一早就知架啦
2月又有架啦

用晒係泳黑 跟住零彩

50000石一鋪清

抽唔到泳貓退坑

掉落2倍用左成4千幾石 冇哂石抽泳貓

我都淨係諗住課白金券抽就算
$158有30抽=4500石

已經數唔到幾多次連續限定

屌
係咪趕客

回家打古戰場了

其實我計過
比起課7500石
福袋係抵屌好多
但如果你本身課得少就唔好唸

又限定人權就

我仲諗緊要唔要抽聖誕熊

免費抽有就有冇就冇,打左咁多日除左第一日玩下之外都冇用過

好似好勁但又好似冇地方啱用咁

打公會戰唔好用咩

用黎j

唔上唔落,唔算係首選

玩1ser共鬥無人。個個100lv。真係有排玩

兩隊物隊
必需：狼 x2 七冠 x2
常用：狗 Tomo Arisa TP弓 專武怜 水貓
輔助：水白 酒鬼 黑騎
特殊：熊 忍
根本冇機會用聖誕熊
其實係我未抽到，冇得試

打一場要等3-5分鐘
隻game回體好慢

高d lv就搶住入架喇，慢幾秒都爆房

第一次打過一半

聽我會長講 隻王三段強化前都落到場

山咩羊座
巴風特就巴風特啦

想問下地城如果想打埋mana既話打第3個全部定第4個頭4場多D

一定係打ex
唔打王都多過vh打哂

已經唔想打EX
打返VH算

thx

年尾好多野課，fgo公子龍胖

ex打快咁多

課gbf好過，回家鳥

ex 開頭on99 save load 打勁耐
而家上5 隊差唔多auto 搞店
係要控番2場優依同優花梨開技time

你唔打boss個料都多過vh

vh 唔洗用腦

Ex 頭4 關更加唔駛用腦

有伊利雅先可以唔用腦

有泳飯/法蒸都得

試過掛auto 死人

法隊auto無試過出事

病弓/真步/EZR/充電/小望萬用隊
推圖,PVP,地城都係佢地打晒咁濟

隻馬終於打過180萬

有冇泳貓評價？

抽

公會人權,PVP/PVE都冇咩用

pvp 可以放打奶媽隊

專殺抖M

打空花?好似好多角都做到

公會人權冇得借
反而泳黑貓公會戰可以借

十連收工又炒
由吸血鬼開始都只係會中重覆3星
個PICK UP on lun 9
抽泳飯中小望
抽泳黑貓中monika
抽泳貓中中二...

60抽5彩

2張白金券

30抽又出純(NEW)又出泳貓.........
應該過唔到出年

高く飛ぶためには思いっきり低くかがむ必要があるってことですね

相信統計學 上次5萬石清空 今次終於有回報 下一池....

第一次咁非要成140抽先抽到 中間歪左姐姐50石

又乜鳩都無. 屌

我吸血鬼5萬石清空左好耐
之後又清左萬5石泳飯
剩下只有憤怒

單抽中萬聖忍,女帝

20抽中左

21抽中咗

130抽3彩重複 屌你老母

22抽中左

20000石得一彩
好彩中泳白貓

冇晒瑪娜升

1萬石一彩

懶貓抽緊個AC歐到,20抽就1彩咁濟

石頭送出去，新角暹不來，搜內發大財

泳貓3星有冇用
唔夠母豬石用

諗起日服免費10連係加倍同泳珠希池就有d嬲

我隻tomo同水貓都係4星
印象中3星某啲情況唔夠硬好易死

台服閪就一定

母豬石禮包好貴
仲差唔多200粒

30抽2彩
中泳貓仲歪埋隻亞里莎返黎

慢慢儲
未開到三週目應該冇事, 只係打少啲

公會戰物理攻擊手有狼,狗,三弓, 貓, 3星水貓
輔助黑騎,充電,可可,泳可可, 深月都起碼4星
兔仔, 惠理子果d係咪唔駛再farm hard 碎片
仲有唔知駛唔駛換日和碎
而家未升過日和

望同真步都夠碎片開角色 係咪照解放？
見今日2倍抽多幾個十連都歪唔岀4星

福袋>600石
清空哂d石

望同真步照開啦,地城好快上5星

唔夠石升4星
卡咗一件r8既公主懷劍

袐石2400

300抽10隻貓
差老師吉塔都唔出

新手運

女神石比亞里莎上4星定月月5星好
唔夠女神石用

100 抽都唔中月月

加倍個陣唔刷

目前日版: 兩隊物理嘅話, 一場借狼, 一場借七冠 (未出嘅話好似係借狗)
再喺傷害/功能類執6隻就砌完

傷害類:
狼: 破防, 傷害可觀
七冠: 破防, 高傷
狗: 高傷
智: 高傷
水貓: 偷TP, 高傷
專武怜: 破防, 高傷
arisa: 爆擊高, 但冇吸血
TP弓: 傷害高, 但冇吸血, 攻buff會搞到佢成日食某啲招

功能類:
黑騎: 破防, 回血
水白: 破防, 攻buff, 回血, 卡位
酒鬼: 魔盾, 回血, 回TP
普貓: 偷TP, 減魔攻
普白: 卡位
叉電: 真係為咗叉電夾時間用
深月: 破防, 但攻低
普忍: 破防, 召鬼卡位
熊: 破防, UB打斷某啲技 (e.g. 天秤)
馬: auto打斷天秤

除非你要砌夠3隊物理, 如果唔係呢堆基本上唔會用到:
日和: 我自己當初練唔切, 冇用過, 但而家又冇機會用
G塔: H13-3 先有得打碎, 唔課應該有排都練唔到上去
兔仔: 跳太多
爆弓: 冇吸血, TP儲太慢, 好難夾破防時間
病嬌: 冇吸血, 毒唔係特別勁

聽講下次公會戰開始法隊係必要
缺一係咪都仲可以接受

用唔到係基於咩都抽到

死神（3王）會減物攻角60%攻速

用開咁樣打pvp但ranking得600
想問應該點樣組隊打高啲個排名
女神石得45x粒升邊隻先

可以解放埋真步同望 不過就得3星住先

thanks 巴打
咁我唔刷兔仔同惠理子住
馬同普忍我都係3星
之前冇狼諗住升忍代用破防
但發覺2周目送tp 好危
普忍係咩情況要出

同埋係咪瑪杜莎同12月果D公會戰都係2物1魔攻

缺一可以借？定要齊角借其他野

發覺有專武怜係list 入面
係咪要刷定碎now

借鏡華, 冇幼教(出咗未?)用唔到真祖

8月死神(3王)
9月雲(2王)
10月雲(2王), 蠍子(5王)
11月人馬(5王)
12月死神(3王)
呢堆都可以用魔攻打

出左但係升唔到

低星未必補得起

處女座要吸血鬼+幼教?

12月公會戰嘅話4星好用過5星

3王死神要魔攻
5王美杜莎好似係用物攻的 (企後少少唔會石化)

唔記得咗 嗰陣刷晒太陽嗰條鏈

唔好負皮我plz

你碌返上去睇下抽中既幾多負皮

157母豬石 扑

數漏張金,扑多次

好多母豬

D初始店仲未有新角

二選一應該升阿里莎定泳劍貓4星好D?

泳貓
亞里莎過多幾個月有得刷

プリコネラジオまとめ
12/30
・探索ドロップ2倍
12/31
・正月イベント開催
・新年verのレイ配布！
・メモピはユイ
1/1
・謹賀新年お正月ログインキャンペーン
1日1回おみくじを引いてアイテムをゲットできるようです！

・新年verのレイ配布！
塊面比CY爸爸打甩左

兩隻都送？

種田好似係普通種田

姐係要抽啦
垃圾驚

又多一格灰色

仲有機會,公會戰石同埋生放送獎勵

用緊真琴 黑騎 泳黑貓 香織同鈴奈推緊第六章
抽晒d石出左亞里莎 泳珠希 同真步
呢三隻有邊隻推圖比較出色可以換入去

真琴/香織可以換亞里莎

求教組隊

泳黑貓 之後鏡華

打撚死人

我泳黑+鏡華 偏偏唔夠呢隊野打喎

用400母豬石升小望4星是否不智

係～升布丁都唔升佢

絕對係
地下城一日成20 片碎

地城幣換到碎
唔好用太多女神石升

你冇可能一隊野打哂 ezr打唔穿既隊可能可以比法蒸輕鬆解
而且佢角色池pvp得呢2隻投資價值最高 仲可以打埋公會戰

台議員開會玩公子傳到連日本人都知

咁另外個二隻用咩

唔係問升邊隻4星咩
法蒸隊通常係
泳黑 鏡華 妹法(茜里) 坦 + 莫尼卡/普黑貓

有冇其他可以取代莫尼卡
普黑貓冇升過

公廁

可可羅／優花梨都應該得，優花梨可以幫泳凱充電

公會戰第2輪隻王勁左咁多既
隻香織比隻王1招大秒左

有無去設定到調校過畫面幀率?

Set過唔得 唔係充唔到電
係隻獅子會慢左 狗打少半拳
用ipad 打就冇事

今日手風好差 2刀獅子加埋都係岩岩得180萬

新lihkg有機會200名內

Lead緊250幾多？

想問下隻聖誕熊仔點玩好
打兩野就自殺
果隻近戰緩補都救唔到佢
岩岩開始玩

抽啦望

加埋聖誕千歌試試,位置要唔俾boss打到

好似活動碎

想問胡桃洗唔洗刷滿

no

刷定等專武翻身

咁既話全部都要刷

50抽多左3張3星 。要點組隊？
卡左6-1關主角37lv

雙倍唔係唔刷啊

生放送既單抽都中2隻

棄

但仲係冇真琴冇人權 公會冇人要

其實要點樣先夠資格入d高rank既戰隊

咁上下囉

得黑4中

僕2有咩用

細鮑兄既高rank公會=台服第一公會

被懸賞既竹鼠

想問下有冇戰隊收新手

台服新SER

去龍絆post問，果邊比較多新服巴打

呢個係費事巴個公會要求咋

乜龍絆個po熱鬧咁多既 已經159個po

個要求差唔多封頂啦 仲點提高？
定係要打手全5星
Btw 費事巴而家個會改左做咩名？

好大把槍果個

尋晚我地跌左2刀比佢地爬左頭

我地第一日出左事

但其實我地養肝區 保20有15000石就滿足架啦
性價比非常高

咪就要求定先
抽唔到告老歸田

唔係暮光3個會?

破曉=暮光不排刀養肝區

cygame集中討論區
個邊不嬲推得快

我出街未見過人玩龍絆
但係見過幾次PCR

我已經接受唔到每日要花多過半個鐘解日任既game

智我諗住等碎片5星咋

諗緊幾時抽智好 石已經唔多又一堆限定 諗緊一出即抽定等免費10連(如果出喺茉莉到) 定係等到七冠同埋智一齊加倍(應該) 再抽

只抽限定池，其他等抽歪

想問問爆弓同亞里莎，練邊隻先？
秘石有3百幾

亞里沙
但過兩個月就有得刷

姐係唔好換

爆弓可以用3V3幣換

唔急唔好換住
留返升限角

唔該
最後一問，有三大弓，仲要唔要練妹弓

4隻弓基本上都要練 特別係tp弓病弓

妹弓主要係PVP用 不過好似都係5星先有用好多

碧表示好嬲

wfc

綠帽弓

忍唔到手10抽左
加埋d單抽
乜都無
留石算

會唔會換血？有冇得book定位

新手，啱啱down左台服玩，首抽2隻3星，洗唔洗重刷？
另外想問下有無tg或者WhatsApp群？

我覺得可以開 但冇黑騎/小望前期推圖會辛苦d
有心玩可以考慮上淘寶幾十蚊買個首抽號

第幾隊

我得呢隊用到黎打蟲咋喎

最後一日了 再入唔到50就轉戰隊

月 日和 D泳裝會五星 仲差D咩

無七歲無ezr會收咩

應該至少要一隻

[img]

屌你模擬真係搵鳩笨柒
又少10萬

換狗拳,貓劍
第2排第3,4

ezr好撚易出事
成日淨20秒就瓜左

飯團+偶像+限怜
感覺會好硬

一出加權就黎包艇

我都好硬

想含

打完了

得3千萬.gun

最後一刀雀 完美落幕

軍神

日版請留體

台版都留緊體
留黎打活動

水美冬

有無必要肝到4星

3星夠la
肝4星好辛苦

30抽唔中新限,但出左黑騎

日版仲留到體咩

你係咪新台伏既人？我戰隊又有個哥布林殺手

大家會刷咩hard? 台版
唔夠體力用 見專武出左要刷埋怜同飯團 裝備都未刷完

今日唔好用哂d體佢
活動無體用

日服

上次已經中左3隻

抽多隻就寶5

專登出埋佢,就係想分散機率中新年限

都係睇有無用架姐

寶5

下次既限自求多福

扶左呀婆過馬路

到底有冇辦法可以90秒內打爆晒108粒年糕

最憎放細怪boss

special mode 2

優衣有一幕面紅到壞掉了

黑長直招ub整到咁型做乜

人渣樹必需死

要有千幾女神石隨時抽到同升滿人權角

要5星了

1星最型ub

直頭全game最型

有無台服真步ser手足

打撚

係台服真步ser第一名戰隊 想問下智係咪必定要抽 定係留石等限池 博順便抽到智
呢個係我角色池 暫時主要專注戰隊戰 想問下無智會唔會唔夠輸出

肉盾回血魔盾連環陣

隔黎game爆死返黎

龍絆死左，fgo仲未抽福袋

寶2舊劍

終於開哂！

抽極都冇老師吉塔

一樣冇老師吉塔同月月

你地唔係要拎5星miss塔打蟲架咩？

其實忍4都打9x

見日本仔歪到咁 笫一次7冠都係唔抽住 等新年限定先抽晒兩隻